**Question 1:**

**Premise:** NIST Cybersecurity Framework (CSF)

Which of the following is NOT a function of the NIST CSF?

**Options:**
A. Identify
B. Protect
C. Respond
D. Verify

**Correct Answer:** D

**Explanation:** NIST CSF has five functions: Identify, Protect, Detect, Respond, and Recover. Verify is not a NIST CSF function.

**Question 2:**

**Premise:** Risk Management Framework (RMF)

Which of the following is a key concept incorporated into the updated RMF?

**Options:**
A. Artificial intelligence risk management
B. Cybersecurity Framework principles
C. Supply chain risk management
D. Cloud computing best practices

**Correct Answer:** B

**Explanation:** The updated RMF incorporated Cybersecurity Framework (CSF) principles, not artificial intelligence risk management, supply chain risk management, or cloud computing best practices.

**Question 3:**

**Premise:** CWE-ID 346

Which of the following is a common consequence of CVE-346?

**Options:**
A. Gain control of user accounts
B. Denial of service
C. Information disclosure
D. Modification of software

**Correct Answer:** A

**Explanation:** CVE-346 involves Origin Validation Error, which can lead to attackers gaining control of user accounts, not denial of service, information disclosure, or modification of software.

**Question 4:**

**Premise:** Integrating Cybersecurity and Enterprise Risk Management (ERM)

Which of the following is an advantage of integrating cybersecurity risk management with ERM?

**Options:**
A. Reduces the complexity of risk management
B. Improves alignment with organizational objectives
C. Eliminates the need for separate cybersecurity and ERM programs
D. Provides a quantitative measure of cybersecurity risk

**Correct Answer:** B

**Explanation:** Integrating cybersecurity risk management with ERM improves alignment with organizational objectives by considering cybersecurity risks within the broader enterprise risk context.

**Question 5:**

**Premise:** NIST Cybersecurity Supply Chain Risk Management (C-SCRM)

Which of the following is NOT a component of NIST C-SCRM?

**Options:**
A. Cybersecurity risk assessment
B. Supply chain management practices
C. Emerging technology analysis
D. Third-party risk management

**Correct Answer:** C

**Explanation:** NIST C-SCRM does not include emerging technology analysis as a component. It focuses on cybersecurity risk assessment, supply chain management practices, and third-party risk management.